救命，電腦高手請入

打完一場lol之後部機忽然疾到郁唔到，reboot完又係咁
一睇個磁碟使用率100%
依家lag住左郁唔到，有咩方法解救
我都唔知邊到出問題
細佬用緊Window 7

買部新

有零件鬆左

但我打完忽然就咁，我亦無踢到部機

咪睇咁多就無事

唔夠ram, 用左隻碟黎做IO
利申： 9估

部機都覺得你銅牌 熄機喇

真心問

如果真係磁碟使用100%，咁咪C drive無晒位囉

你係咪講緊個hd空間？重有一半

更新[img]

Cpu個數會跳黎跳去，但長期都50以上，但磁碟就keep住100

辣殺

無意義既回覆對你有咩好處呢

肌齡幾多？

2年幾3年

似中毒,有隻Worm係咁寫,寫爆隻碟。
試下搵D大file Del,睇下會唔會一下爆返上100

換機啦

辣殺

屌你個垃圾食屎啦

搵防毒掃毒有無用

都係換keyboard 換下mon 就好返呀喇

你個野壞佐呀。

（硬碟就死）